營多係唔係有兩隻版本

一隻味冇咁重、麵乾身D、好食D
一隻味好重、麵濕身D、難食D
???